PSG球員被驗出使用禁藥

...

賣到斷晒市

聽晚拿玻里用驅蝗劑

賣斷市可以換第二隻

Old but gold

我諗咗10秒 正評👍🏼

貢都要諗10秒

閱讀障礙

樓豬高汁

屌你老母

新會然

屌你咩 笑死

呢支禁藥閒閒地過百個球員用過 個個都逍遙法外

比D新意

How to 駁

0負評

疤

除疤goal

垃撚圾

閃得靚

撚狗

估唔到美國呢隻新藥真係咁激

強雄

搞掂！早叫你收皮啦，重喺度揼波鐘，赢咗！

真係除巴